彭定康要求G7會議討論中共惡法﹗

Former Hong Kong governor: China's proposed national security law should be on G7 agenda

(Reuters) - The United Kingdom should ensure that China’s efforts to impose a new national security law on Hong Kong are on the agenda for the G7 meeting in June, Chris Patten, the last British governor of Hong Kong wrote in the Financial Times newspaper on Sunday.

The last governor of the former British colony said that Britain and its G7 allies should take a stance against Chinese President Xi Jinping’s ‘regime’, which he labeled as “an enemy of open societies”.

“While the rest of the world is preoccupied with fighting COVID-19, he (Xi) has in effect ripped up the Joint Declaration, a treaty lodged at the UN to guarantee Hong Kong’s way of life till 2047”, Patten wrote in the newspaper.

China has proposed imposing national security laws on Hong Kong as Communist Party rulers in Beijing on Friday unveiled details of the legislation that critics see as a turning point for the former British colony, which enjoys many freedoms, including an independent legal system and right to protest, not allowed on the mainland.

肥彭ho ball

肥彭

肥彭警告左國際社會廿幾三十年
終於都識醒

G7
各位警犬水炮車奶共狗

準備好一生留係你地最愛嘅國家未？

今次無分你我了

同北京交過手，了解香港，心水清

人類公敵已注册 宇宙公敵當之無愧

條惡法個個國家mon撚住肥彭提議左應該好大機會會討論

一定要用好撚大力先迫9到個屎大大讓步

14億 vs 56億

肥彭 先係香港既真正 明君

應該會提嘅，至少英美兩國，特別今次美國主場

肥彭真心愛港

肥彭我同你仲有命既話，遲D我請你食蛋撻啦

都未醒呀

一陣又話英國人陷阱

如果唔係最後一任肥彭係有地位既
唔會今日帶到英國輿論

Hello Mr Pang
How are you

但係肥彭都唔係民選
說明民市政制唔一定優勝於賢人治國

但中共一定係閪人治國

今時今日仲去美團開G7, 如果各國元首中哂招， 中國會否成最終贏家？

Patten

彭彭

推

永遠的港督

肥彭真係有心

今次打得贏支共嘅話
大家籌旗請你食蛋撻食到嘔喇

［正視聽］527 唔好去港島

點解歐美夾埋死咗二十幾萬人，兩三百萬人染病，G7唔協調直接追責中國呢? 係唔係中國突然係陣前表演自宮或食屎，大家就唔追佢數，轉而去研究點解佢會切J同食屎?

The last governor of the former British colony

只有歐美認真追鳩番中國個中國病毒的刑事與經濟責任，其它問題自然迎刃而解。

一個黎左5年既人,對香港既愛仲多過一半既香港人

呢條仆街癲架喎
你估佢會唔會硬推

肥彭
I love u so much

永遠嘅港督

人哋帶埋全家。仔女嚟香港接受自己統治之下嘅教育。
香港啲仆街官

唔只明智，仲真心愛香港人。致敬！

光復後重組警隊要搵佢做顧問，吸取佢愛爾蘭經驗

話哂肥彭都係前港督 點都有一定說服力

風起啦 G7之後到歐盟同英聯邦，全球反共格局開始出現

佢真係好愛香港
我地隻柒鵝就賣港

SIR 彭

一向都係
係日落國太廢配唔起佢

好人一生平安

間接民選 不過係英國人選

覺得彭督先係現代邱吉爾

BJ就算吧啦

up

人哋經歷過無數次選舉嘅洗禮
先至能夠發展到咁樣嘅智慧

相反以前嘅港督，除咗麥理浩叫做到嘢之外，其他都無彭督嘅手腕同經驗

佢對香港冇放棄到
連登仔都唔可以放棄

肥彭當年唔係輸喺自己個選區，應該做咗首相。
香港人應該慶幸有個咁有心嘅首相級人馬守護咗香港咁多年。

Thank you Lord Patten

多謝肥彭

肥彭睇野好有前瞻性

呢個真. 肥彭係唯一一個政治家, 多年MP出身, 個人點都會謙卑同貼地d, 以前港督都係殖民地部指派, 但最少佢地都有自己立場, 會同倫敦爭取

97 後個個都奶共賣港

麥理浩簡直就係香港之父

多謝彭彭

討論前， 不如先禁止所有港共， 黑警入境

推爆佢

佢唔係民選但任命佢個首相係民選

其實肥彭身為親手送香港比中國果個人 係咪多少有啲內疚所以近排行到咁前幫手係英國政界吹風

無佢無香港

載卓爾先係

歐畜仲訓緊
索緊陰司紙

想買蛋撻比佢食

Push

有邊個離任既凸首會流馬尿 個個都等主人比個坐退休養老筍位比佢地繼續指點江山

肥彭唔同 回歸前最後一晚 佢個樣完全係強顏歡笑
最後一刻都忍唔住眼濕濕咁
個陣睇到呢幕時都仲係細路仔 但起碼都感覺到佢係真心唔捨得離開香港

唔係老鄧威脅要兵臨城下，我諗戴卓爾都唔會輕易割香港畀共匪

大大件肥豬肉點會想唔要，世上三大國際金融中心，兩個都屬於英國

肥彭雖然離開香港廿幾年，但心從未離開香港

要睇下世衛查成點，亮劍都要技巧同時機

唔係好似中共咁有得亮就亮

肥彭真係好愛香港

唔好食咁多 驚佢頂唔順

返離做香港臨時總統

“Now Hong Kong people to run Hong Kong

This is the promise

This is the unshakable destiny”

Chris Patten 1997

得捷克波蘭呢啲身受其害嘅先敢出聲
其他嗰啲重喺度柒下柒下

香港榮譽居民啦

Please rule us again.

五毛狗又否定民主？

淨係佢嗰句神一般嘅預言就知佢對大局幾咁瞭如指掌

當年你估英國想還咩
重點係鄧小平講過唔還就會將香港打到散曬，所以英國先還返比中國

推 依條例影響到嘅唔只香港 仲有世界

會 因為面子問題
條撚屌最愛面

趁開兩會成粒核彈車落去啦

九龍同港島係永久割讓，不過得嗰少少又遠又難管
好多香港人當年好愛中國，如果97有得公投都分分鐘係想回歸佔多數

冇肺條數加新仇舊恨

唔好用殘體啦
係註冊吖

千古罪人

不過佢唔講 G7都一定會傾

洗唔洗每個九品芝麻官都民選出黎？
香港應該各級公墓員都比香港人一人一票選出黎

唔係，當年主流民意係留英

彭叔走得咁前

肥彭好掛住你

同埋美國錯判支那

法意
一帶一路
德

呢條仆街真係好撚煩
成日得個講字。好心一係唔好出聲一係做實事收返香港。
成日嘴炮有撚用咩

可能當年佢地見老鄧改革開放 又比外資流入
諗住係好既方向 將來中國可以更加自由 變台灣咁既民主國家
呢d門面野其實呃得下人

但事實證明 無人民血與淚既反抗 當權者係唔會主動放棄權力
中國到最後都唔無發展成老美心目中既開明國家

佢食開果間執左未？

記得97前好多市民屌肥彭